講真 OU>教院 不服來辯

教院班友 不學無術
又無商科理科 淨係得堆文科
基本上出到黎做唔到老師=準備乞食
雖然收個DSE分高OU少少
但係咁又代表咩?
年中大把ASSO仔 英國澳洲番書仔 得10幾分 但係都勁過教院仔啦
相反OU
學費貴 本身已經盡顯豪門氣派
位處何文田半山高尚地段 一覽盡U小
又有文理商3科 護理學更加> HKU
基本上 話OU唔係>EDU既 我除左話打手之外諗唔到其他理由

垃圾鐘意同垃圾比

唔知你笑乜啦

讀書既野個個目的唔同

政府工就全基本上係大學都一視同仁
升學就睇hon 話知你hku 定樹仁開大

理論上 係Ou讀到first hon個人認為會比其他u既first hon更勁

因為ou成績唔拉curve
過到3.5條線做first hon姐係你超過有一半學分係拎A 4.0

而拎A係85分以上

又係你啊陳生

樓主OU仔扮低級教院仔特登用ou個名靠歪理踩教院等人地以為ou咁撚垃圾以為可以抬高教院之後抬高OU

是撚旦啦兩間都係垃圾

教大呀，乜撚野教院

哇，照你講thei咪好勁，thei 90 分以上先有A

有冇除埋右?

Btw 又係詭辯家?

你都弱智

笑咗 大把科都係唔拉curve啦
如果你知道你d上司多數讀咩u 就知唔係一視同仁

教院中英文有3就入得
1左數學都入到

又話退隱

講真
唔好話教院啦
心態好既讀OU係仲好過讀HKU
不服來辯

引戰家

一睇文風就知係你條垃圾鬼便家

有意拜我門下我可傾囊相授